import 'package:blago_quiz/widgets/quizzes/question.dart';

final List<Question> kTrueFalseQuestions = [
  Question(
    question: "Главным богом у славян был Перун",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
  Question(
    question: "Повесть \"временных лет\" написал Ярослав Мудрый ",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question: "Даниил Чёрный написал знаменитую икону «Троица»",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question: "998 год- год крещения Руси ",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question: "Опричнина была утверждена Иваном Великим",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question: "Титан – это Спутник Урана",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question:
        "Строительство Эйфелевой башни было завершено 31 марта 1887 года.",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 1,
  ),
  Question(
    question: "Кожистая черепаха за один раз может отложить до 110 яиц",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
  Question(
    question:
        "Вес Солнца составляет 99,86% от всей солнечной системы. 0,14% приходится на все остальные звезды",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
  Question(
    question: "Жирафы говорят «му»",
    answers: "Правда Ложь".split(" "),
    rightAnswerIndex: 0,
  ),
];
